火車出軌根本就係港鐵自編自導自演既鬧劇，目的係想大幅加價中飽私囊

屌快唔過佢

收到風 黨鐵收左錢出軌 意圖搞亂香港